日本美女健身三年，擁有一副好身材，很多人覺得不好看

相信很多人的初衷是為了使自己的身體更好，而不是為了減肥是為了增加肌肉，但是肌肉的增加遠比減肥困難，而且效果更好。

肌肉增強需要對某一部位進行大量有針對性的訓練，為了使肌肉得到更有效的增強，可以使肌肉束變得更加緊湊和強壯。肌肉生長也會越來越快。

一般來說，身體會比以前好很多，但我們今天介紹的美與其他人不同。她是個德國女學生。

通過這些照片，我們可以看到她的下半身非常強壯。在長期的健身訓練中鍛煉了肌肉。下體比一般人強壯，沒有女性柔情。

但她有一張嬰兒的臉，與她強壯的身材不協調。和她的身材很不一樣。許多網友甚至認為她的照片是人造的和假的。

一些網友還說，她其實是一個金剛芭比娃娃，故意合成照片來吸引註意，假裝是小蘿莉。還說，這樣的身材配不上這樣一張臉。

班上的學生還說，不能欣賞這麼強壯的身材，甚至有些男生說噁心，不像女人的身體，沒有女人的柔情。

也有一種鄙視她的話語，說別人的身體多漂亮了，她把身體變成了一個金剛芭比娃娃。

但也有一些女孩認為她身體很好，和她的外表很相配。

她告訴我們，她不在乎別人怎麼想，怎麼說。她就是喜歡。這樣的身材是她喜歡的，她自己做的。這是她想要的。

她說，成功就是你想成為什麼樣的人，就成為什麼樣的人。也許很多人批評她，但流言蜚語還不足以動搖她。

她和男朋友都很喜歡這個身材，男朋友也喜歡健身，而且她的審美取向，不喜歡那些太瘦的身體。他們有相同的想法和愛好。

交俾我

她和男朋友及吳郭魚都很喜歡這個身材，男朋友也喜歡健身，而且她的審美取向，不喜歡那些太瘦的身體。他們有相同的想法和愛好。

只係 波大

香港代表 女消防隊長郭維真

好撚大隻

求ig

呢啲影相唔好睇
真人會幾順眼

睇唔到有幾大隻，大波就有

Thicc
班排骨宅男唔識貨

好正wo

那 呢啲咪我講既有肉地囉

好靚女喎

佢副計操得幾勁
二頭 三頭好大舊

呢個好似係韓妹黎....唔係日本

殘體慎入：

最尾嗰張

呢d 如果練到條腿又幼又有線條既話

佢本身肥底,都幾難

虎背熊腰

依家套sweet home 做女消防真心大隻，樓主個個最多係大波

呢位演員之前因為拍劇而學拳擊，學下學下打埋職業，緊係大隻

佢除3著背心果時o左

對上一次覺得女主型都講緊terminator 2 個老母Linda。 Sweet home 真係似，唔係揾個靚女就當係消防員。

著住衫都已經覺得好橫

以前睇韓國綜藝，有講佢為咗打比賽而唔接戲，真係認真打唔係吹水，仲要入埋國家隊

2013年4月24日，李是英在第24屆韓國業餘拳擊聯盟會長杯全國女子拳擊大賽48公斤級暨國家隊女子48公斤級選拔賽決賽上獲得冠軍，成功入選國家隊。因右肩膀脫臼，左撇子的她從右架站位改為左架站位，已於2015年6月正式隱退，當時前正在爭取2016年奧運女子國家隊隊員資格。

同佢隻揪有機會輸

通過這些照片，我們可以看到她的下半身非常強壯。在長期的健身訓練中鍛煉了肌肉。下體比一般人強壯，沒有女性柔情。

大隻妹先正

真人版激戰

好正喎 人間性器

我老婆

係肥同大波 邊到有壯

第二張咁似沖田杏梨嘅

第2張好似IU

一般來說，身體會比以前好很多，但我們今天介紹的美與其他人不同。她是個德國女學生。
---------------------------------------
典型文不對圖的農場文

沖田杏梨？

好撚正

Thicc 先係女人黎
港女唔係瘦到無波無屎忽就係d又肥又鬆

真姐好似上左SSO等緊acting?

膊 大脾 屎忽

依d女先最撚正，咁都叫大隻，不過香港瘦撚多又矮，咪要食骨囉

希特拉 時事台 舊聞 娛樂聞
大家醒水 拉啦

大波肥底

唔覺瘀

依個真心勁淨係右架站位改為左架站位普通成年人好難改到

第三張以為睇緊沖田杏梨

14年入職

佢打拳個套叫咩

我估係波塞冬，佢入面做警察

呢條女好撚7正
好想同佢隻揪

推薦大家睇套韓片叫 姐姐
條女做主角好撚抽得

唔係唔識貨而係大部份都瘦過條女 會自卑㗎

Lm

Agger

一野俾佢夾爆

應該唔叫隻揪，係比人毆打

沖田杏梨

屌你呢D先係操架嘛,
樓主圖入面得個肥

舊腹肌見到都覺得痴線
已經唔係為外型先有既級數

原來打拳

佢呢啲叫肥lor好冇
邊有人操完仲咁大波嫁

個背肌都好j
下背應該 cg 嚟，唔好理。

樓主喺時事台開好撚多廢post洗版
不推文plz

我睇到哩到真係哇咗一聲

可能條女都怪獸化緊

佢有套戲講佢做坐過監嘅女保鑣，著住條紅色裙一個人打死哂班仇家

我認為你有9成機率係M男

好似係堅野，導演話係李時英自己操出黎，冇無那那整聖誕樹背肌CG黎做乜

著紅色裙既應該係《姐姐》